邊度有人造草皮賣?

有冇巴打知邊度可以搵到人造草皮?

十蚊店

而家仲邊度有十蚊店

yes
變晒12蚊

aeon ?

Aeon living plaza 嗌慣咗做十蚊店

100yen店

living plaza 揾唔到
唔知邊度仲有得賣呢

如果你要大幅, 新填地街啦

樂富uny $12店好似有